要財龜頭Frank話可以比淫賤秘書Ling個閪我睇

要財龜頭Frank吳越峰話可以比淫賤秘書Ling個閪我睇, 但要我比個屎眼佢屌

: 比佢屌
: 死都唔比

3點正 維園見呀 屌

邊個 有冇圖